死亡威脅！中國留學生放話「拿刀架陳時中脖子」

面對中國武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）無情肆虐，台灣的防疫效果獲得國際讚揚，指揮中心指揮官兼衛福部長陳時中的人氣爆紅，也成為國際熱門話題。不過居然有來台灣的中國留學生放話「把刀架在陳時中脖子上」、「把陳時中按到地上摩擦」，對話、消息曝光後掀起大家熱議，目前已經有位學生身分曝光，網友揚言要繼續肉搜這些惡劣的學生，希望能依法處置。

網路論壇「巴哈姆特哈拉區」，近日有網友PO出一系列對話圖片，並解釋這是一群中國在台留學生的對話群組，「19江蘇小朋友赴台旅遊團」，只見討論對話中通通都是歧視、恐嚇，攻打台灣的恐怖言論，除了酸言酸語以外，甚至有人揚言「刀架陳時中脖子上」、「真想把陳時中按到地板上摩擦」、「希望台灣疫情大爆發」、「希望中招的全是台獨」。

其中，有位來自南京的李姓陸生，立刻被網友確定其身份，就連在台學校、系所都被查出來，至於其他人的ID，都可以隱隱約約看到就讀台灣的學校名稱，李姓陸生在群組提到，「我們班的討論區裡，全是讚揚陳時中」、「得當能現在一天30例」、「笑死人了」。

厲害了

種種誇張行徑，讓原PO痛批「人在台灣，然後策劃殺光台灣人也是很猛欸，密謀發動恐怖攻擊」、「站在別人國家的土地上，卻說要把別人滅國？」據悉，負責截下該對話內容的陸籍學生，原本在「Dcard」上爆料，事後已遭到其他陸生舉報是台獨份子。另外，原PO也補充，目前文章已經被王定宇委員轉發，並表示已經交由警政司法單位處理。

不過，這風波並未因此結束，該篇文章內容在短時間內被各大論壇瘋傳，大家看完後滿腔怒火，揚言要繼續肉搜這些在台灣的中國籍學生，希望把他們揪出來好好處理，深怕未來事件成真。

搵swat raid佢屋企濕佢幾拳再遣返支那

快撚d
唔做正仆街

有媒體針對「陸生恐嚇陳時中」作提問，「警方會不會保護，未來會不會提告？」對此，指揮中心副指揮官陳宗彥解釋，只要是跟假訊息、或是恐嚇的部分，警方一定會出面處理，同時，指揮中心也會了解狀況，強調「所有人的人身安全都要受到保護。」

唔做中武漢

台灣記者寫中國武漢肺炎

巴哈同PTT上面已經瘋狂刷緊中國武漢肺炎

敢於亮劍？

唔係世穢成員就唔需要睇支那面色

要睇係邊間傳媒

講撚到厭
繼續思想上打飛機

佢地個水平係咁上下
係台灣讀書，都唔清楚當地執法尺度

死大陸仔得把口，講就兇狠，做就..............

有海軍陸戰隊保護，刀仔都斷

好多”是的，中國武漢肺炎”

有本事就唔好去人地國家讀書啦

係咪柯p講架？

係咁先

台灣連打機屌人廢物 都可以提告

比人罰錢 唔好住搵媽me

其實世衛成員都唔洗睇世衛面色
冇約束力

如果台仔都加入埋Twitter戰線
就唔駛咁吃力啦
台仔Twitter十居其九都係甜嘢
蔡英文個Twitter講英文就無人應
淨係得堆香港人vs五毛

返支那啦，仆街！

支那就係要被種族滅絕！

其實係英文post差d，中文post個戰力都ok，見之前burger king單嘢都好勁，衰d講句洗板力勁過香港人

啲支那人舉報個台灣人台獨可以點？
又110又國台辦，佢一日唔去支那一日可以做到啲乜

中國留學生恐怖主義苗頭

勇武小支支

你個名
重點係恐嚇係刑事

眼紅到

陳時中都啱
咁重口味

去香港有無影響架

係唔係弱智

共產恐怖主義者

心理變態

加速主意

原來咁辛苦去台灣讀書係為咗有一日恐嚇台灣人

其實係咪應該去提醒下d台仔上小英Twitter幫拖

用Twitter的台灣人都多，但好多英文not ok就完全同英文絕緣，反而佢地打日本線係ok勁

遣返

喺香港
如果將「陳時中」換成任何一個黑警個名
你已經拉返狗屋 俾黑警圍毆死左

應該係
唔知佢哋咩心態
去人地方學習又要唔妥人地
又唔檢討自己國家

cap圖嗰個中國學生仲返唔返到屋企

我以為係台灣人入左群

據悉，負責截下該對話內容的陸籍學生，原本在「Dcard」上爆料，事後已遭到其他陸生舉報是台獨份子

爆料嘅都係大陸人

呢個係無知姐，但喺人地地頭恐嚇人地大佬係智商問題，真係要套用返”係美國一早開咗槍，你一早死撚咗”嗰句

判監➕遣返 combo

Oic
希望佢可以繼續留喺台灣

會唔會搵到係邊個…

趕走佢啦留咩學啫

民主自由???

爆料人申請政治庇護啦

平時就中國台灣中國台灣
既然你地真係同一個國家
台灣比人欣賞即係中國比人欣賞
做咩中國人咁嬲嬲豬既?
唔通連佢地自己心裡面都覺得台灣係另一個國家?

有無人知dcard原post link？定係刪左？

原post:
搵到了
我是一名中國學生，就讀於台灣的某大學。我目睹了過去幾個月發生的一切，包括香港民主運動，台灣總統大選，武漢肺炎等等。

首先，和牆國五毛不同的是，我明確支持港台民眾的民主追求。只有在習包子統治下覺醒的中國人，才能更加與你們有共同語言，而不是五毛粉紅。
我明白香港的五大訴求，仰慕台灣的民主自由，痛恨共慘黨的獨裁政權。正因如此，我在這裡發文其實是有一定風險的，“被消失”這個詞想必關注過中國的人都知道。

最後，台灣加油！香港加油！全世界戰勝武漢肺炎加油！
民主萬歲，自由萬歲！五大訴求缺一不可，光復香港時代革命！打倒獨裁政權！

推

真心
我覺得台灣要清共諜真係唯有完全拒絕中國人留學工作
佢哋個個根本就洗哂腦
個個自動請纓做間諜

如果好似po出來嗰個人咁呢？其實佢係手足

唔做正仆街

台灣而家變左大陸以言入罪

下？

死刑處決唔該 將來藍屍曾發表過恐怖主義言論應該重判

發表恐怖主義言論全球不容

人地主權國家你入到境再講

李姓陸生在群組提到，「我們班的討論區裡，全是讚揚陳時中」、「得當能現在一天30例」、「笑死人了」。

原來啲支那仔真係信中國係零個案

台灣幾多人香港幾多人

連登叫黑警死全家算唔算

黑警有指定人？

緊急， 今日最後一日， 之前亦都講幾次過但冇人理， 麻煩各位幫幫手

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

黑警＝恐怖份子
叫恐怖份子死全家有咩問題

台灣點解會收間諜做學生

支那人嘅質素。

唔係咁都起唔到底呀?

邊撚到有人講台獨 本身就係獨立國

遣返武漢啦

啲小粉紅冚家比人拎曬去燒百家灰都唔撚醒

用iphone罵美國
飲珍奶罵台獨
去日本罵小鬼子
呃公屋綜援罵暴徒廢青唔愛國

講網軍戰鬥力香港人其實好撚廢
勝在夠闊 咩文都有人識
但開完頭打唔到落去

捉撚咗條友告佢企圖謀殺未？

支持台灣嚴正執法

好可惜都係垃圾支那學生一名。
垃圾即係垃圾

類似係同路人同佢講，自己小心

支那賤種又靠嚇又妒忌
陳生：我真係好撚驚呀屌你老母

我就係要呢啲，真正反共義士，差少少做到全世界孤立中國

屌，支那人講乜春民主自由呀?連民主同自由係乜都唔知。默許支共踐踏人權既人冇資格享有呢啲

咁唔鍾意台灣 又過去讀書 係咩玩法？
唔留係佢地既偉大祖國？
R爆頭

前兩日單強制shut down劍三server已經起哂風

搵到原po主